﻿001	言葉で表現できないものを<br>『音』は表現してくれる<br>そう、教えてくれる人が私にはいました	VO_sharon.sharon_sys_0004
002	『音楽』は感情を<br>『号砲』は追悼・敵襲・勝利を
003	『声』は、想いを
004	貴方たちの『声』が<br>この世界のアルケミィを響かせて<br>力になった…
005	バジュラを撃退できるなんて…	VO_porin.porin_sys_0009
006	私を誰だと思ってるの	VO_sheryl.sheryl_battle_0017
007	ライブの最中、ひとりひとりに伝えるの<br>私の想い<br>“あなたに聴かせたい”って
008	私たちは『声』に想いを乗せて運ぶから<br>私たちはそうやって『声』を上げてきた<br>ね？　ランカちゃん	VO_sheryl.sheryl_sys_0005
009	え…
010	それに見合う努力をしてきたんだから	VO_sheryl.sheryl_battle_0016
011	…！
012	…今、私の『声』<br>聴こえますよね	VO_ranka.ranka_sys_0001
013	やっと、舞台に上がれそうね	VO_sheryl.sheryl_sys_0007
014	（そうせずにはいられない<br>そう、なんだよな…）
015	…お花、好きですか？	VO_porin.porin_sys_0001
016	え	VO_alto.alto_sys_0025
017	お花	VO_porin.porin_sys_0002
018	い、いきなり
019	貴方が時折<br>花のように美しく見える時があるから<br>それを望んでいないんだとしても	VO_porin.porin_sys_0003
020	…菊と桜には<br>いい思い出がなくてな	VO_alto.alto_sys_0031
021	花には魔法のような力があります<br>みんなが幸せに暮らしていける力が<br>どこでも咲くことのできる逞しさがある	VO_porin.porin_sys_0008
022	きっと、どんな舞台であっても
023	…………
024	アルトさんがこれから<br>どこへと飛んでいくのかはわかりません<br>でも、きっと大丈夫
025	わかったようなことを	VO_alto.alto_sys_0016
026	観て、わかったんですよ？<br>貴方がカブキをやめて<br>次の舞台をどこに選んでも、きっと…	VO_porin.porin_sys_0007
027	ランカさんとシェリルさんが<br>力になってくれます<br>もとの時空の人たちも、みんな
028	そう、感じました	VO_porin.porin_sys_0010
029	…次が、どこでも
030	ヴァアアアアァァァァッ!!!!	VO_vajra.vajra_battle_0028_c
031	!?
032	バジュラ!?	VO_sheryl.sheryl_sys_0026
033	きゃあああああああっっ!?!?	VO_ranka.ranka_battle_0025
034	シェリル!!　ランカ!!
035	ヴァオオォォォォォッッ!!!!!!	VO_vajra.vajra_battle_0028_b
036	ぐ、あぁ…!!	VO_alto.alto_battle_0025
037	…ッ!?<br>アルトくんっ!?!?
038	アルト…!?　アルトーッッ!?!?
039	…………
040	…『声』が、聴こえる
